咪以為扮黃就無事

只有黃豬先相信同放過佢

樓主熱狗五毛分化撚藍絲mon post狗
拉

笑撚咗
比人踢爆咗即刻變死狗扮黃

好撚肉酸
仲要講緊反送中
活係平行時空幾耐

下 而家風向偽黃都係黃wo sorry

呢D要割啦

笑鳩死

收到風一大堆子華打手衝緊入嚟

樓主快走

今次堅黃

黃撚左啦 點扮都無用

流浮山嚟緊

俾人拉左仲上到網